人渣政府加速建設監控設施？仲要立法禁蒙面？

垃圾政府咩都唔做停晒所有政府工作，唯獨監控市民設施繼續！仲要加快建設？有冇議員或其他人幫忙查核去抗議？？？😡😡😡